縱火、塗污金紫荊、拆國旗，是否全部黑衫黑警做？

中央必須出手清算地方武裝部隊

黑警想推翻中共 自己做皇

71衝都有大量 所以啲狗先退
點知溝通不善先拉唔到人

一早講咗係一個局

香港警察自導自演 意圖成立軍政府

原來賊喊捉賊

係

已直播確定示威者由警察扮

勇武升級明顯由班警察做出黎

我地和理非一定唔好比暴力警察示威者呃到

係 好快公安會取代黑警。黑警就直接取代黑社會 良好警察會變過街老鼠

係！全部都班黑社會自編自導自演！
全部都係林鄭依個英國間諜諗出嚟出賣香港嘅賤招，快啲話俾藍絲聽
佢地仲以為林門鄭氏係愛國愛黨

已直播確定示威者由警察扮

勇武升級明顯由班警察做出黎，同慫恿不合作活動

為林鄭取回民意，

我地和理非一定唔好比暴力警察示威者呃到同利用。

求中國清算佢地，太過份

黑警滲透，製造事件，希望影響香港嘅繁榮穩定。
強烈譴責

黑警發動政變

軍隊企圖奪權

應該係

721

警察想起義, 企圖香港獨立